其實攻大學應該係國際核彈黎喎,鬼佬應該要撤資

就快同一國一制一樣啦,大學係自由學術既象徵,仲有好多國際交流生,一個咁既地方可以立亂攻架咩? 攻大學個度仲可以叫國際城市? 我只知大學會被恐怖份子攻,但警察攻真係未聽過,恆指應該因為咁樣跌10000點先岩,國際應該立即視香港為中國城市,已經唔係一國兩制

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141